葵青議員高唱《榮光》

葵青議員高唱《榮光》

民建聯郭芙蓉

【本報訊】葵青區議會昨召開首次大會，民主黨單仲偕及張文龍在無對手下當選正副主席後，葵青傳承蔡雅文席間動議作出口頭聲明，以表達港人持續逾半年反修例運動中的遭遇，全體民主派議員即站立高唱《願榮光歸香港》，民建聯郭芙蓉、盧婉婷及徐曉杰對此不滿，一度要求單處理，直指：「唱歌都得，下次開會跳舞、打麻雀都得啦！」其後離場抗議。

葵青區議會昨亦通過多項臨時動議，包括公民黨譚家浚要求特首及官員問責下台及解散行會，斥問責官員在修訂《逃犯條例》未克盡己任，要代表市民發聲。唐皓文動議譴責警暴，指過去半年發生在葵青的警方執法事件有問題，包括11月11日交通警撞向示威者而沒停職；張文龍則提要求政府全面落實五大訴求動議，民主派在記名舉手投票時做出「五、一」手勢，高叫「五大訴求，缺一不可」。

反對派好唔講道理, 郁D就離席抗議

學校搞歌唱比賽都得，咁下次搞打麻雀比賽都得啦！

日期：2020年1月8日 星期三

油麻地:會計工會街站
時間 ： 1900-2100
地點 ：油麻地彌敦道557-559號永旺號19樓職工盟辦事處

將軍澳:周梓樂逝世兩個月悼念會
時間 ： 2000
地點 ：將軍澳尚德十字路口祭壇
*請自備白蠟燭、鮮花

順利利和你唱
時間 ： 2030
地點 ：順利商場麥當勞對出空地
*街坊裝, 以歌聲激勵士氣
**預防病菌 記得戴口罩**

=====================

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

少數派又玩嘢

選佢地返黎唔做野,下下都反對,再唔係就離場唔開會甚至拉布
藍絲早幾年講既